蒙面超人Rx 個老豆係邊個？

老豆要結婚，太陽之子Rx , 好快會出世！